高價收購cuhk ugea2150b video

$100一堂，價錢可議，代友出post

自學哲學
睇哲學有偈傾都止到渴

ugea2140 有冇興趣?